\problemname{Cykeltävlingen}
Du och dina kompisar har bildat ett lag som ska delta i en löpartävling. Tävlingen har lite speciella regler.
Man får nämligen använda en cykel, men bara en per lag. Medlemmarna i laget kan alltså turas om att använda cykeln, och kan
när som helst hoppa av den så att de som kommer bakom kan använda den istället. Det är inte tillåtet för cykeln att färdas bakåt. 

Tiden för ett lag räknas när den sista medlemmen går i mål. I ert lag är ni $N$ personer. Person nummer $i$ springer med en 
konstant hastighet $s_i$ meter/sekund, och cyklar med en konstant hastighet $c_i$ meter/sekund. Loppet är $L$ meter långt.
Hur snabbt kan ni ta er i mål, om ni använder cykeln optimalt?


\section*{Indata}
På första raden står två heltal $N$ och $L$ ($2 \leq N \leq 10$, $1 \leq L \leq 10^5$).
På de $N$ följande raderna står två heltal $s_i$ och $c_i$ ($1 \leq s_i, c_i \leq 100$).

\section*{Utdata}
Programmet ska skriva ut ett flyttal: den minimala tiden som laget kan ta sig i mål (i sekunder).
Svaret anses korrekt om det har ett relativt eller absolut fel av högst $10^{-6}$.

\section*{Poängsättning}
För testfall värda $20$ poäng gäller att $N=2$. \\
För testfall värda $20$ poäng gäller att alla $s_i$ är samma och alla $c_i$ är samma.\\

\section*{Exempelförklaring}
I det första exemplet är en lösning att låta den första personen cykla de första $8$ meterna, och sen springa resten. Person nummer $2$
kan då springa de första $8$ meterna och sen cykla sista biten. Person nummer $3$ springer hela vägen. Notera att person nummer $3$ har
högre springhastighet än cykelhastighet.

I det andra exemplet består laget av en elitlöpare, en elitcyklist, en PO-arrangör, och en struts. Lösningen bygger på att låta PO-arrangören
cykla en stor del av tiden.